唔好再話南區人廢

高質

經過吉野家日日爆場 仲要唔係廢老 係學生妹

舒服

終於，香港仔發功了，好波！

香港仔吉野家無得食喇

仲有吉野家 魚尚 有來文具 龍門冰室 美心MX
有無巴絲有相

香港仔唔係東亞病夫

冇經過

一向都唔係

元氣日日排大隊塞住條路

推！

我相信南區人既民憤已積壓左好耐

成個世界清靜哂

我冇野講

根據往跡 萬事起頭難

勁

18區開花，估唔到香港仔咁多人

第一次開齋就超額完成

可能居民心聲係 終於唔洗搭車

破窗論

如果你係南區人
點會唔記得當年嘅拱照如何熱烈慶賀
雨革